話班狗進化左定更賤左。我哋都要睇水

狗賤到好少圍住對住鏡頭打人，係打都拖入後巷或組人鏈阻拍攝。

講返我哋呢邊。首先好感謝勇武嘅付出。我係支持私了，但係對住鏡頭圍毆真係有點難睇。國際輿論嘅支持對我哋好重要，所以對住鏡頭圍打真係會降低道德感染嘅力量。當條香港民主和人權法案末過時，係咪需要顧及下？人哋做公關時，我哋更加要做。

個運動可以持續到呢家，靠嘅係勇武抗爭，佔道德高地。缺一不可。

有時唔係左膠問題，係策略問題

大家一齊進化，一齊贏好唔好
正如，歌詞所講，勇氣 智慧 也永不滅。

做個高智商嘅獅鳥神獸

弱智仔，blocked，係以武制暴，你冷氣軍師唔識同人解釋點解會咁對啲仆街？

呢刻講出黎，就預左俾人屌

係以武制暴，你仲一末搞清楚我嘅重點
為屌而屌，知你高智商啦

推